![Screenshot](_1.png)
![Screenshot](_2.png)
![Screenshot](_3.png)


Ссистема автоматизированного проектирования для расчета нагрузок стержневых конструкций методом перемещений (на изображениях примеры типичных задач расчета конструкций).

3 курс.